★點睇上年剛上車話供三十年樓，做私企班人。

是否死硬

有d仲按埋 老豆老母間屋

班友上年 好 意氣風發

奴性重係咁

棺材業又嬴

係香港買樓自住根本on9
花一生積蓄去買狗屋住

儲嚿錢去移民 去外國做土皇帝先係正確選擇

將來更短缺，ifc 日日人山人海

你老母差餉呢

除咗恭喜我都唔知講咩好

仲要供2、30年

得個囚房

sorry, i dont 串 you anymore

放租撚 等租俾曱甴老鼠

thx

得返窮150，除非極cheap租，否則肯定唔會租，佢哋寧願瞓郊野公園

老貓咪再on9啦

lm

要求政府馬上啟動老貓送中程序

X2

3毛 confirmed

x3 一定要老貓送中打靶